［巴打入］鍾意異性點樣嗲你

有啲女仔天生唔係好識嗲人
我就係其中一個好例子
個個唔識睇樣以為我好斯文成日嗲人個啲
實則就係男人婆咁 粗粗魯魯
好聽啲講叫爽朗 不過如果可以識番少少嗲好似會更好
想知男仔鍾意女仔點嗲你
留名學野

我都唔識嗲人 但係我發現
到遇到鍾意既人 自然識嗲佢

耶!好衰架，射到人成身都係，一陣比人插返阿。

跪低含佢條撚

有無正常啲嘅答案

佢鍾意你的話 你嗲唔嗲都噉可愛架啦

得閒請佢食下波餅就夠

本身都唔識 同樓主一樣粗粗魯魯咁
但識左男朋友就自然識點嗲佢

收撚皮死撚開啲，最好望都唔好望我

攬住我手臂讚我大隻

啱 年少無知嘅時候唔識分係咪真係中意，同過一個男仔一齊，對住佢我嗲唔落俾佢嫌。對住現任就嗲到傻，但我都唔係好識具體講咩叫嗲

屌男朋友老母
唔撚比我嗲

絲打嗲嘅對象係邊個
如果唔係對男朋友我諗唔到嗲嘅方法同理由
因為好易變成姣
唔想粗粗魯魯咪溫柔啲，不過可能正正有人中意最真實嘅你呢

我既話 就係成日要痴住佢
起街度點都要拖住佢
但係言語上既我就真係唔得

未俾人嗲過